[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Maryjo Matko Mojego wezwania   
Chcę i pragnę idąć za Twym słowem   
Czynić wszystko co powie mi Jezus, miłować Jego wolę   
A wszystko inne ze względu na Niego samego.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Bo tak jest z tymi,którzy z Ducha narodzili się  
Nikt nie wie dokąd pójdą za wolą Twą.  
Bo tak jest z tymi,którzy z Ducha narodzili się  
Nikt nie wie dokąd pójdą za wolą Twą.*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Słuchać Słowa całym sercem I w Duchu Świętym je wypełniać.   
Amen Amen Amen.  
Słuchać Słowa całym sercem I w Duchu Świętym je wypełniać.   
Amen Amen Amen.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Bo tak jest z tymi,którzy z Ducha narodzili się  
Nikt nie wie dokąd pójdą za wolą Twą.  
Bo tak jest z tymi,którzy z Ducha narodzili się  
Nikt nie wie dokąd pójdą za wolą Twą.*


